成日都話排公屋超入息 到底有冇腦

唔撚識係審批果半年做數咩

呢個世代仲排到公屋嘅人，全家都應該係廢人懶人

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?

住公屋既人都係垃圾

公屋仔跳樓＝亂拋垃圾

[無圖慎入] 有公屋戶搞到成個走廊都係屎

自己諗喇 比你普通科大學生搵3皮野 要儲幾耐先上到樓
倒不如排公屋 排到既話省左幾百萬
用黎去旅行 買車仲好
一時間既超入息唔代表排唔到

近半年無可疑大量自殺都一部份都係公屋
你咁講手足

咁唔通請半年假咩
申得公屋都窮，忽然嚟轉工，搵唔返咪仆街

政府審查前會早半年通知你？

首先你要搵到個人肯同你一齊申請公屋
另一半/老人家/兄弟姊妹都得
單人申請等幾十年先有

自己上網睇審查輪侯人數 大約估計到

半年假入面做咩自己諗喇
的士佬都係出現金

你估D新移民真係咁窮 唔超入息? 做譚仔都超入息喇
香港人應該拎返自己應有既野

有冇攻略

入去學下野 唔好比新移民拎我地香港人應有既野

入面D高手仲識開間公司 間公司仲要賺唔到錢 係負數

公屋唔差 入便住既垃圾差姐

寧願租樓住

只睇半年？，知道幾時審查即刻失業啦

住公屋儲錢買居屋
vs
十年唔飲唔食買私樓

自己揀

無用，呢家計法係你半年內，就算得3個月有野像，係會除3，唔係除6，一係就幫你用全年平均數計

咁既話你要預一年時間失業

i巴識諗!
咁你住咩? 見你有玩車

好似排緊未輪到都會抽查架喎
呢下又點避呢

咁多人申請 你咁黑仔就無計
但好似半年後又可以再審

聽過公屋阿婆死左 話有成千萬身家留比個仔
話阿婆50歲黎香港（咩超齡照顧咩政策）
黎到做黑衣，幫人假結婚
老左再申埋個仔黎香港